[
	{
		"file": "wieder-fuehrungen",
		"short": "Wieder Kräuterführungen",
		"active": true,
		"index": true,
		"full": "Endlich gibt es wieder Kräuterführungen!"
	},
	{
		"file": "keine-kurse",
		"short": "Weiterhin keine Kurse",
		"active": true,
		"index": false,
		"full": "Weiterhin keine Kursu und Führungen für die Allgäuer Kraftquelle"
	},
    {
        "file": "das-neue-jahr-hat-begonnen",
        "short": "Das neue Jahr",
        "active": false,
        "index": false,
        "full": "Das neue Jahr hat begonnen"
    },
    {
        "file": "hausmittel-termine-2020",
        "short": "Hausmittel Termine 2020",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Hausmittel aus Kr\u00e4utern selber herstellen - Termine 2020"
    },
    {
        "file": "heimisches-superfood-kennen-lernen-und-zubereiten-termine",
        "short": "Superfood zubereiten Termine 2020",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Heimisches Superfood kennen lernen und zubereiten - Termine 2020"
    },
    {
        "file": "maerz-2020",
        "short": "Angebote im M\u00e4rz",
        "active": false,
        "index": false,
        "full": "Angebote im M\u00e4rz 2020"
    },
    {
        "file": "heilsame-wildkraeuter-des-fruehlings",
        "short": "Wildkr\u00e4uter des Fr\u00fchlings",
        "active": false,
        "index": false,
        "full": "Heilsame Wildkr\u00e4uter des Fr\u00fchlings"
    },
    {
        "file": "wildes-heimisches-superfood-des-fruehlings",
        "short": "Superfood des Fr\u00fchlings",
        "active": false,
        "index": false,
        "full": "Wildes heimisches Superfood des Fr\u00fchlings"
    },
    {
        "file": "heilsame-blueten-und-blaetter",
        "short": "Heilsame Bl\u00fcten und Bl\u00e4tter",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Heilsame Bl\u00fcten und Bl\u00e4tter"
    },
    {
        "file": "johanniskraeuter",
        "short": "Johanniskr\u00e4uter",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Johanniskr\u00e4uter - die Sonnenkraft speichern"
    },
    {
        "file": "wildes-heimisches-superfood-des-sommers",
        "short": "Superfood des Sommers",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Wildes heimisches Superfood des Sommers"
    },
    {
        "file": "heilsame-wildkraeuter-des-sommers",
        "short": "Heilsame Wildkr\u00e4uter des Sommers",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Heilsame Wildkr\u00e4uter des Sommers"
    },
    {
        "file": "gesunde-wildfruechte",
        "short": "Gesunde Wildfr\u00fcchte",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Gesunde Wildfr\u00fcchte in Wald und Wiese"
    },
    {
        "file": "kraeuterboschen",
        "short": "Der Kr\u00e4uterboschen",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Der Kr\u00e4uterboschen, die Hausapotheke unserer Vorfahren"
    },
    {
        "file": "heilsame-wildkraeuter-fuer-den-winter",
        "short": "Heilsame Wildkr\u00e4uter f\u00fcr den Winter",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Heilsame Wildkr\u00e4uter f\u00fcr den Winter"
    },
    {
        "file": "wildes-heimisches-superfood-im-herbst",
        "short": "Superfood des Herbstes",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Wildes heimisches Superfood im Herbst"
    },
    {
        "file": "du-suchst-ein-geschenk",
        "short": "Du suchst ein Geschenk?",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Du suchst ein Geschenk?"
    },
    {
        "file": "stammtisch-westallgaeu-2019",
        "short": "Kr\u00e4uterstammtisch 2019",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Stammtisch-Westallg\u00e4u 2019 \u2013 R\u00fcckblick und Ausschau"
    },
    {
        "file": "kraeuter-workshops-und-kurse",
        "short": "Workshops & Kurse",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Kr\u00e4uter-Workshops und Kurse"
    },
    {
        "file": "angebot-superfood-in-deinem-garten",
        "short": "Superfood in deinem Garten",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Aktuelles Angebot: Superfood in deinem Garten:"
    },
    {
        "file": "junggesellenabschied",
        "short": "Junggesellenabschied",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Jungesellenabschied oder good bye bachelor"
    },
    {
        "file": "genuesse-aus-der-wilden-kraeuterkueche",
        "short": "Gen\u00fcsse aus der Kr\u00e4uterk\u00fcche",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Gen\u00fcsse aus der wilden Kr\u00e4uterk\u00fcche"
    },
    {
        "file": "wachsen-und-werden",
        "short": "Wachsen und Werden",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Wachsen und Werden"
    },
    {
        "file": "abwarten-und-tee-trinken",
        "short": "Abwarten und Tee trinken",
        "active": false,
        "index": false,
        "full": "Abwarten und Tee trinken - mit heimischen Kr\u00e4utern gesund durch den Winter"
    },
    {
        "file": "advent-im-kornhaus",
        "short": "Advent im Kornhaus",
        "active": false,
        "index": false,
        "full": "Advent im Kornhaus - in dulci jubilo"
    },
    {
        "file": "fruehlingskraft",
        "short": "Fr\u00fchlingskraft",
        "active": false,
        "index": false,
        "full": "Fr\u00fchlingskraft f\u00fcr die ganze Familie"
    },
    {
        "file": "ich-weiss-nicht",
        "short": "Ich weiss nicht",
        "active": false,
        "index": false,
        "full": "\u2026 ich wei\u00df nicht, was ich schenken soll!"
    },
    {
        "file": "kraeuterfuehrungen-termine-2018",
        "short": "Kr\u00e4uterf\u00fchrungen Termine 2018",
        "active": false,
        "index": false,
        "full": "Kr\u00e4uterf\u00fchrungen - Termine 2018"
    },
    {
        "file": "kraeuterstammtisch",
        "short": "Kr\u00e4uterstammtisch",
        "active": false,
        "index": false,
        "full": "Kr\u00e4uterlandstammtisch Westallg\u00e4u"
    },
    {
        "file": "noch-ist-winter",
        "short": "Noch ist Winter",
        "active": false,
        "index": false,
        "full": "noch ist Winter, aber der Fr\u00fchling naht \u2026"
    },
    {
        "file": "pflanzen-rendezvous-lungenkraut",
        "short": "Pflanzen-Rendezvous: Lungenkraut",
        "active": false,
        "index": false,
        "full": "Pflanzen-Rendezvous: Lungenkraut"
    },
    {
        "file": "oxymel",
        "short": "Oxymel",
        "active": true,
        "index": false,
        "full": "Oxymel"
    }
]
